## `msgid`s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove `msgid`s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use `mix gettext.extract --merge` or `mix gettext.merge`
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"

msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgid "Claimed"
msgstr "提现"

msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgid "Unclaimed"
msgstr "无提现"

msgid "Address ID"
msgstr "地址"

msgid "Created"
msgstr "创建"

msgid "Last transaction"
msgstr "上次交易"

msgid "Tokens"
msgstr "代币"

msgid "minutes ago"
msgstr "分钟之前"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Owner"
msgstr "持有者"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Issued"
msgstr "发行"

msgid "Supply"
msgstr "供应"

msgid "Precision"
msgstr "精确"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "Wallet Addresses"
msgstr "钱包地址"

msgid "Token"
msgstr "代币"

msgid "Addresses"
msgstr "地址"

msgid "Transaction ID"
msgstr "交易编号"

msgid "Block"
msgstr "区块"

msgid "Completed on"
msgstr "完成于"

msgid "Contract"
msgstr "合约"

msgid "Gas Claim"
msgstr "提现 GAS"

msgid "Invocation"
msgstr "调用"

msgid "Asset Issued"
msgstr "资产发行"

msgid "Asset Register"
msgstr "资产登记"

msgid "Contract Publish"
msgstr "合约发布"

msgid "Sent from"
msgstr "来自"

msgid "Claimed from"
msgstr "提现于"

msgid "Sent to"
msgstr "发给"

msgid "GAS"
msgstr "GAS"

msgid "Data Size"
msgstr "数据块大小"

msgid "Registered on"
msgstr "注册"

msgid "More details"
msgstr "更多细节"

msgid "Block index"
msgstr "区块索引"

msgid "Hash"
msgstr "哈希"

msgid "Merkle root"
msgstr "梅克尔根"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "bytes"
msgstr "字节"

msgid "Miner"
msgstr "矿工"

msgid "Network Fee"
msgstr "网络费用"

msgid "Opcode Verification Script"
msgstr "操作码验证脚本"

msgid "Opcode Invocation Script"
msgstr "操作码调用脚本"

msgid "Bytecode Verification Script"
msgstr "字节码验证脚本"

msgid "Bytecode Invocation Script"
msgstr "字节码调用脚本"

msgid "Block height index"
msgstr "区块高度指数"

msgid "Created on"
msgstr "创建于"

msgid "Size"
msgstr "尺寸"

msgid "Last 5 Blocks"
msgstr "最后五个区块"

msgid "Last 5 Transactions"
msgstr "最近五次交易"

msgid "here"
msgstr "这里"

msgid "Assets"
msgstr "资产"

msgid "Blocks"
msgstr "区块"

msgid "licensed"
msgstr "执照"

msgid "City Of Zion"
msgstr "City Of Zion"

msgid "The source code is"
msgstr "源代码是"

msgid "The website content is licensed"
msgstr "网站内容有执照"

msgid "NEOSCAN API"
msgstr "NEOSCAN API"

msgid "City of Zion Github"
msgstr "City of Zion Github"

msgid "NEO Slack"
msgstr "NEO Slack"

msgid "Back to all transactions"
msgstr "回到所有交易"

msgid "Registered"
msgstr "注册"

msgid "Included in Block"
msgstr "包含在区块中"

msgid "System Fee"
msgstr "系统费用"

msgid "Bytecode Attributes"
msgstr "字节码属性"

msgid "Usage"
msgstr "用法"

msgid "Welcome to NEOSCAN"
msgstr "欢迎来到 NEOSCAN"

msgid "Your home for all NEO related blockchain information"
msgstr "这里是NEO区块链信息之家"

msgid "Your home for all blockchain related information for NEO"
msgstr "这里是你找到与NEO相关的所有区块链信息的大本营"

msgid "Total transactions"
msgstr "所有交易"

msgid "View all transactions"
msgstr "查看所有交易"

msgid "View transaction"
msgstr "查看交易"

msgid "Last block"
msgstr "最后区块"

msgid "View all blocks"
msgstr "查看所有区块"

msgid "View block"
msgstr "查看区块"

msgid "Wallet addresses created"
msgstr "创建电子钱包地址"

msgid "View all addresses"
msgstr "查看所有地址"

msgid "View address"
msgstr "查看地址"

msgid "24 hour change"
msgstr "24小时更换"

msgid "24 hour volume"
msgstr "24小时交易量"

msgid "See all transactions"
msgstr "查看所有交易"

msgid "See all blocks"
msgstr "查看所有区块"

msgid "Current market cap"
msgstr "当前市值"
